吔屎啦！愛華頓，我要炒你！

吔屎啦！愛華頓，曼聯炒你！

She bangs